
                      Me gusto por que le das un poco de luz al principio de todo. Los efectos me han gustado, el reparto bueno.   La trama o argumento es bastante adaptado a la anterior peli. En general la recomiendo
        
            